想送份禮物俾男朋友 可唔可以幫我？

想買部switch比個仆街仔 但問左屋企附近有機會有既鋪頭都話缺貨 想問下全能 又多朋友既巴打 邊到仲有貨？想買部灰色switch仲難過比隻豬佢

希望荃灣或者元朗既鋪頭就最好

有冇問過嘉誠果間？
btw,今日係好景見到派緊貨

試下問元朗嘉誠或者喜利個兩間

咁我俾switch你 你俾豬我囉

3000幾蚊買隻豬 諗真D啊巴打

差啲落左搭

問左嘉誠個間啦 無灰色

問哂 喜利個間仲要話無我訂 因為唔知幾時有貨

黃金好似有呀
利申 早排買左

成交？

咪阻我做生意啦Ching 搵食艱難

交易完成

去望下先 早排？？早到幾時？

[size=2]樓主幾時有講自己係女/size=2]

好開心 用隻豬搵到部機

耶 好衰架

如果要紅藍應該好多間都有貨
一係遲啲先買翻對灰色手制囉

唯有係咁 唔該哂巴打 到時一齊玩呀 因為我男朋友無朋友 我都無

好呀
Splatoon2必買 上左手之後就順好多

好呀 唔該你呀

出黃金買啦 3000頭 連 game 貼 套

好呀 但都好怕去到話無貨 我真係會係個到喊

肯食炒價 大把貨

3000頭連game都接受到呀 我問既都大約2580-2700淨機價

荃豐個邊大部份都2780淨彩機 灰機減一百

上星期係黃金買黑色機(灰色？)
加隻splatoon都係$29xx

黃金買機是常識吧

你男朋友應該想同你格劍多過打機

你隻豬比ex食左牙？

荃豐藍店同老字號都無咩

去望下先！唔該巴打！

咁抵？

無知一問 個到係咪全部男人？有d驚

我練下劍先 男朋友自己打下機

我仲養緊豬牙 肥d先賣

淨係問左屋企附近個五、六間 都無灰機

黃金係多毒撚嫁啦
不過你唔好怕煩，每間都問下價

會唔會俾人圍住叫臭雞？話哂好多毒撚巴打好憎女仔 今次仲入左佢地地頭

咁你比隻豬佢算啦

咁多人 我怕應付唔到

你意思係比男朋友？自膠sorry 男朋友話蜜桃未成熟 唔食得

各位巴打唔該哂！我今日係荃豐買到啦 真係好好玩 所以我唔送俾男朋友啦 我自己玩

送頂帽比佢啦

太古有貨呀 買多部啦 3170 2games

啱啦
等佢留對手幫你打jj

咩色好？

咁抵 我買左兩game 3370

今晚有排玩